33歲的士司機一夠錢就買匯控 每個月收過萬蚊息，依家可以退休了！

「我揸咗的士11年，每月開足30日工，每日揸12個鐘，一個月平均儲蓄$17500，一夠錢就買匯控，唔理咩價位。世紀供股果期我手持5200股，到上個月終於買夠40000股，每個月收過萬蚊息，依家可以退休了！

我同阿媽住自置頹樓，一個月用幾千蚊就夠了，以後我可以做毒L，唔較鬧鐘起床，日日打機，上網，睇書，打波了，好開心！」

佢係唔係要出返黎返工啦？

dc9

疫情下啲的士司機只係打個和

另外似乎有好多網友搞錯咗少少嘢, 我22歲開始揸的士唔等如我當時身家係零掛? 幾萬蚊積蓄點都會有, 而且佢哋好似冇計算到我一買咗滙控就開始收股息, 買得越多同時收得越多, 所以一開始時一年只能買三手, 到近期已經可以一年買九手, 再加上我原本係預計股價一直係$100, 點知到長期係低過$70, 所以進度快咗好多;

仲有11年前車租只係$360, 係慢慢加租的......

佢宜家點

經濟差; 5號仔息又無; 的士又無生意。雙輸局面

40000股 x $34.4
套現都有一百三十幾萬

係香港有地方住, 冇欠債,
每個月有15k 洗, 其實好好洗.

如果當年選擇買樓

又鞭屍。。

啱
篇報導2017年
2006年嘅樓價

佢可以short covered call 收premium 當收息

可能人地轉左買700呢

呢d位去sc short咩價呢一彈就俾晒貨人

其實唔太好洗

市值都仲有 1.3M
驚閪咩

數學家

自

當你住d舊樓
管理費1000
電費500
水費150
上網200
電話200
食飯3000
保險1000
地租差餉 1500
大廈維修費 500

$8500 已經好慳
淨返6500蚊可支配收入
平時買下野同fd social下同儲起

大廈維修費你遇要儲1500一個月
一幢30年以上既樓基本上成撚日都要夾錢做維修

例如:
電梯改善
防火改善
水喉水泵輪撚住壞，怪就怪政府將沖屎坑水迫你變咸水
外牆漏水
另計大維修
你一個月500蚊維修費實在太少

利申: 爛樓主席個仔

上年計去到而家冇左成球野

BTW正股驚西咩

鑽石底撈底價

繼續溝咪得，就黎一年可以買九十手

屌你好柒啊

識佢，5號仔無息派->出返黎揸的士->中咗的士群組

真唔真呀

柒到

人哋蝕完之後副身家都多過你班連登仔
包括我

記者朋友快啲搵番佢做訪問啦

次次新低，都有人推呢段文出來水鳩人買貨

咩居心，要自己諗清楚

外賣仔用腳跑贏大市

一開始時一年只能買三手, 到近期已經可以一年買九手

而家一年買到18手

隻大貓，我已屌鳩佢2,3年不思進取
次次都俾班死廢佬串，成肚氣

去仆街啦，你班冚家剷，渣撚爆佢落地獄

可能輸到跳埋樓

又bin

屌 搞到我計左一次
仲以為我都計錯...

收到瘋
佢早幾日放晒
買左聖荷西地震5:2

攞曬黎買tesla

識買！請問佢依家月入幾多十萬？

食飯$3000咁少？

咪話已經好慳
唔記得計交通費添

毒撚唔使出街
一個月如果得$3000食費咁少，
咪只可以快餐店茶餐廳？（仲要慳住叫）
咁有乜人生樂趣

binc

所以15000跟本唔係"好好洗"
兩個人share屋企開支又唔同

我嗰度無你咁跨
細維修管理費有淨
十幾年大修一次倒啦
上次扣埋政府資助法團儲束係一戶6萬幾
為返5舊倒
舊樓算企理

DC9

地租差餉1500 1個月
咁層樓都千幾萬啦
驚春咩

差唔多啦
size正常d都1000啦
唔係個個二百呎

5號仔冇息真係重點
如果有息都叫做人生蠃家
經濟差有份息

市值幾多

今日仲有百幾萬

揸住供斷左既樓千23蚊樓仲要諗唔夠錢既問題
香港人真係富貴
得罪講句唔洗返工
層樓放租25000
再租返新界5,600呎村屋
都汁返皮幾野洗啦屌

咁咪即係半年冇咗成球嘢
當佢均價70買（其實冇可能）
而家35

直頭唔係香港住啦
消費水平咁高
去d消費水平低d嘅地方生活
25000 租大屋做大爺啦
放唔放得低嘅姐

食飯食3000 保險反而1000
餐餐食垃圾食物 幾貴保險都救你唔到啦
拎1000買保健產品好過啦

放哂啲股都夠過世

出返嚟無嘢做

水電煤地租差餉唔係一個月交一次喎清

冇息收個陣 我諗佢都
放左D出黎既
如果冇 長揸到而家真係
跳樓算啦

咪拉左average
抽稱完未

收息>儲＞繼續溝

買tala 之後揸uber 等滙豐收息

100萬夠過世？

揸到20蚊得返幾十萬

蝕左個d是咪一世都追唔返
其實計返係損手？

佢長揸到而家既話就一定係
蝕左個d就唔知啦 呢篇文都好耐
中間有冇賣出 或者分散投資就唔知
除非你搵到佢再訪問多次